點解直資大學就一定差過ugc？

真係唔太明何解
利申 已grad

唔一定差過 不過唔會好過ugc

簡單一句
你讀自資咪又係因為唔夠分入ugc

讀完都唔明， 你直資畢業？

Sssdp都係垃圾
咁多位中學生夠分入八大記住唔好揀SSsDP呀

講岀黎讀咩 我驚你驚

咁又係

好小垃圾肯定自己係垃圾

小垃圾係好細嘅垃圾？唔好話我知你想寫＂少＂我會笑你

唔同意後面嗰句 以錢途作為首要考慮因素俾個例子你
東大醫療科喺搵食方面真係好過晒三大普通bba, 三大pure sci, cu ust n展喎
有錯勿屌 還望指正

東大醫療 月入30k

2年之後睇下點,而家POLY既都入唔番哂HA,點解要收東大

係咪ou bba(c&g)

講得啱 但事實係ngo大把位 東大fg入ngo依然屌打d非專科fg

東大今年職業治療有8個到入咗ha
就算ngo d薪金都吊打UGC 非專科

top up degree

睇咩科囉
個人認為bba嘅話非三大同直資真係差唔多

利申：讀緊三大乞食科

SHITTY BBA唔會衰到同直資差唔多掛

唔一定呀，UGC 大把垃圾唔讀書不務正業
利申: UGC

彌曲線緊

因為香港只有ugc

窮撚公屋仔無家底無人脈讀city 讀同無讀有咩分別

非三大Ugc 點會同直資差唔多？ 你估出面hr 會請city poly bu 嘅u grad 定會請 鯨大 恆大 樹大？

而家做緊哩份工無人係直資u grad (唔計海龜）

利申 ： 真MT $20.5k ugc cityu2016grad

Fg有20k,ching好波

個時apply左過百份工，我in左過30份MT/GT, 有4個offers HSBC ,BOC MT仲高

巴打無須太認真，呢啲post係畀直資仔打飛機用(9up大會)
你連網上都要咁直接打沉佢地，搞到佢地無處發洩

真心講句 你入到ugc嘅話 你會揀邊個
圍爐打飛機

搞清楚因果 正正因為個個都覺得ugc好 先會岀現你所講嘅你入到ugc 你會點揀 岀現呢個得香港先有嘅stereotype
利申 英國讀完 並不是直資打手 只係抱打不平

樓豬
典解唔入treeu 去英國?

個個覺得G5, ivy league好又算唔算stereotype?

其實都係因為國際排名姐 點解你會覺得所謂美國最top果批勁，咪係因為佢地排名高 而唔係學費貴
香港同樣 ugc 嘅u 差唔多全部都有世界排名（除左LU 同ied)。相反，直資個堆垃圾 唔係話世界排名 連香港排名都無份，所以全港（包括讀緊直資嘅人）都覺得ugc係勁過直資

到36樓先有人講

曲直難分
人地3樓已經俾左個完美答案
你地咪入自g坐樹仁d雞脾凳
我入ugc坐lecture hall
拎著qs the ranking打飛機
去著名大學exchange
大公司intern

私立d資源本來由學生同自己成就果邊黎
d學生俾完咁貴既學費
人地美國d私立俾番d咩資源比學生
香港俾d咩比學生
人地美國之前做起左
依加淨係買佢名氣都夠本
香港d私立名氣又唔係好
比完d錢仲好似比學校吞曬
你想有2x3x分既入去
加油

LU EDU都有(QS)
Lingu有overall ranking(551-600)，EDU有subject ranking(education全球13)

喺香港，ugc勁過直資院校唔係感覺，係事實

你呢段嘢可以套用喺所有國家

(中國)搞清楚因果 正正因為個個都覺得清北好 先會岀現你所講嘅你入到清北 你會點揀 岀現呢個得中國先有嘅stereotype

(英國)搞清楚因果 正正因為個個都覺得G5好 先會岀現你所講嘅你入到G5 你會點揀 岀現呢個得英國先有嘅stereotype

(美國)搞清楚因果 正正因為個個都覺得ivy好 先會岀現你所講嘅你入到ivy 你會點揀 岀現呢個得美國先有嘅stereotype

(韓國)搞清楚因果 正正因為個個都覺得SKY好 先會岀現你所講嘅你入到SKY 你會點揀 岀現呢個得韓國先有嘅stereotype

......

UGC 學生可以比少啲錢 教師資力高教育質素都高啲啦 直資咪姐係學店 講經咩

學生邊方面既素質先
品格方面ugc都大把垃圾

直資學店學生品格咪又係衰
品格關個人事，唔可以成間學校咁睇，品格又無量化標準
你話師資、設施呢啲就話有得鬥

啱嘅說話未可以套用哂囉 自己攞黎6+1

等多50年或者一個世紀再問